拉左人，282 又翻幾翻

拉左15 個，起碼見個半